NYC LA SF 18日點分配好

本身諗住 NYC 7日 LA 6日 SF 5日

但諗落覺得NYC7日好似太多

NYC 5-6夠晒 你幾月去呀？

下年11月呀 但NYC我join左day Tour 去DC

有排😂識唔識渣車 自己渣去仲開心喎

我都唔渣車呀,巴打幾時去
交換TG SHARE有咩好玩啦

我12月尾都會去LA, PHI 同 DC
交換TG?

你留